越問越傷心 明明無餘地再過問

明明知道彼此不再情深 何必追問遠近
有無人明白果種無力感

唱得幾好 繼續